對現在行駛某些自由方面的注意

現在多了惡法，少了自由，但其實我們失去了法治，得到了某些自由。如何使用自由，將說明香港人的素質及將來對自由民主社會的擁有資格。

沒交通燈，駕車和市民會否自律，維持交通。沒警察，駕車會否超速違泊。商舖「因運動」而破壞，有否市民會「因己欲」而盜竊。沒法律，市民會否道德自律，會否防止出現消耗運動的事件發生，是我們現在其中一項重要的議題。這關乎香港的國際形象，更重要的是反映香港的人民素質，以及區別出雙方陣營的素質差別。

對方的指向性攻勢加劇，作為對抗手段，我們或有必要以其人之道還治其人之身，但要清楚我們和對方行動的理由的根本區別。對方戰術好就拿來用，但對方的不道德是不可取的，連這元素都複製過來的話，我們就真正的和藍絲沒有分別。